let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Apa tujuan utama Gerakan 30 September (G30S/PKI)?",
    answer: "c. Menggulingkan pemerintahan dan mendirikan negara komunis",
    options: [
      "a. Mempertahankan ideologi Pancasila",
      "b. Menghapuskan sistem kolonial di Indonesia",
      "c. Menggulingkan pemerintahan dan mendirikan negara komunis",
      "d. Membentuk pemerintahan parlementer"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Siapa yang dianggap sebagai dalang utama dari peristiwa G30S/PKI?",
    answer: "b. DN Aidit",
    options: [
      "a. Soekarno",
      "b. DN Aidit",
      "c. Suharto",
      "d. Soeharto"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Berapa jumlah jenderal TNI AD yang menjadi korban dalam peristiwa G30S/PKI?",
    answer: "a. 6 jenderal",
    options: [
      "a. 6 jenderal",
      "b. 7 jenderal",
      "c. 5 jenderal",
      "d. 4 jenderal"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Dimana para korban peristiwa G30S/PKI ditemukan?",
    answer: "d. Lubang Buaya",
    options: [
      "a. Monumen Nasional",
      "b. Istana Negara",
      "c. Markas PKI",
      "d. Lubang Buaya"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Pada tahun berapa peristiwa G30S/PKI terjadi?",
    answer: "c. 1965",
    options: [
      "a. 1960",
      "b. 1963",
      "c. 1965",
      "d. 1970"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Apa nama organisasi militer yang dibentuk oleh PKI untuk mendukung rencananya?",
    answer: "a. Barisan Tani Indonesia",
    options: [
      "a. Barisan Tani Indonesia",
      "b. Angkatan Pemuda PKI",
      "c. Milisi Rakyat",
      "d. Pemuda Revolusioner"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Siapa presiden Indonesia saat peristiwa G30S/PKI terjadi?",
    answer: "b. Soekarno",
    options: [
      "a. Suharto",
      "b. Soekarno",
      "c. Mohammad Hatta",
      "d. BJ Habibie"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Apa nama dokumen yang diduga disusun untuk membenarkan aksi G30S/PKI?",
    answer: "c. Dewan Jenderal",
    options: [
      "a. Dokumen Merah Putih",
      "b. Rencana Revolusi",
      "c. Dewan Jenderal",
      "d. Operasi Militer Khusus"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Bagaimana sikap pemerintah setelah peristiwa G30S/PKI?",
    answer: "a. PKI dibubarkan dan dinyatakan sebagai organisasi terlarang",
    options: [
      "a. PKI dibubarkan dan dinyatakan sebagai organisasi terlarang",
      "b. Pemerintah berdamai dengan PKI",
      "c. PKI diberi tempat di kabinet pemerintahan",
      "d. PKI dilegalkan sebagai partai politik"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Apa nama monumen yang didirikan untuk mengenang korban G30S/PKI?",
    answer: "d. Monumen Pancasila Sakti",
    options: [
      "a. Monumen Nasional",
      "b. Monumen Proklamasi",
      "c. Monumen Lubang Buaya",
      "d. Monumen Pancasila Sakti"
    ]
  }
]